荃灣西各位準備好去散步大叫啦

海皮見

推

到

有

人

入

黎

又

咁

快

沉

單

Yes Bro

機

尋日嗌完冇人理

拉埋屋企人落啦

今日大家去有人應架啦

推到荃灣jj入黎

25分啦

準備啦

出街啦

沉到海底啦